Ta GIT vsebuje datoteke za merjenje svetlosti v prostoru skozi dan.

Zajemanje podatkov izvaja mikrokontroler Arduino, ki podatke preko serial komunikacije pošlje računalniku Raspberry Pi. Slednji podatke obdela in jih zapiše v podatkovno bazo.